有冇人試過發夢中夢

成日發夢發發下知道左自己係個夢入面
但係想醒又醒唔到 郁又郁唔到 出盡力都冇用 唯一辨法係慢慢等等到自然夢醒
有時仲要聽住現實啲風扇聲或者電視聲(有時老豆夜媽媽仲睇緊電視)
開頭仲以為比鬼壓
直到有次我係夢入面好清醒 專心聽下身邊有咩聲記住佢 夢醒之後發現跟本冇個啲聲 所以應該係夢黎
結論我發夢夢見自己夢醒但郁唔到 有冇人都試過咁

試過發夢夢見自己上中文堂訓教
夢入邊訓訓下比FD叫醒 之後繼續上堂
屌 一醒 原來係小息 自己恰著咗 仲要跟住個堂係中文

靈魂出竅？
出竅時要識睇手

利申: 未試過

睇手?
我都唔知 但我細細個就發過呢啲夢 呢排又成日發番

乜野係睇手

前幾日試過
但已經唔記得自己發咩夢

靈魂出體討論區，你問我答2